﻿>  Even now `player playAction` works on the client itself, but it cannot be seen anywhere else, including the host. Whan needs to be added is the client->host transfer for the playAction, either as some new message, or as a part of regular updates.

Po průzkumu bojem (při něm jsem našel chybu [Weapon firing processed on both client and server](https://projects.bistudio.com/dayz/Weapon_firing_processed_on_both_client_and_server.txt?server=https%3A%2F%2Fdev.bistudio.com%2Fprojects%2Fresources%2F&database=&id=2829)) se mi jako nejvhodnější zdá přenášet informaci o spuštění akce pomocí nové zprávy, která se bude na serveru dávat do `_delayedMessages`, stejně jako se přenáší efekty střelby a explozí. Tímhle způsobem budou jednotlivé události správně rozlišeny (není třeba dělat žádnou detekci hran) a přitom budou zařazeny do řízení pásma.
[Attachment1]: https://projects.bistudio.com/dayz/meleeSample.SampleMap.zip
[Attachment2]: https://projects.bistudio.com/dayz/meleeSample.SampleMap_2.zip